愛丁堡廣場祈禱會現場直播！

七點開始，人多啦

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖！
1020 尖東向強國人輸出革命

請入來下載更多文宣！

10.20 尖咀見

推

push

係對我地好有用既文宣！
入去click link 推tweet！！

字宙第一控kyrie irving撐香港抗爭者！！

要人呀
有不反架
和理非仲唔出動

咩環境，嚟緊

開始緊

10月19 7pm 愛丁堡 人道救援祈禱會
10月20 1:30pm 梳士巴利花園 民陣遊行
10月25 7am 遊行式行路番工

人呢